慳錢紀錄

今年year2 聽日開始紀錄 每日用45。
我發現上左u之後 洗錢好似燒錢咁 但明明已經唔係成日買貴野 就係唔知去曬邊
覺 啲錢好似燒曬咁
唔覺 草到大部分有多

12/1/2018
$6 drinks
$31 lunch

21-1-2018
taobao 100

21/1/2018:$137

Social同慳錢之間真係好難平衡

係....去一次partyroom都冇百幾再加叫嘢食有人生日仲殘...次次social都差不多幾百幾百咁上

我窮到唔敢出街，但又好多人生日

咁你最後點

19/1/2018:$137
20/1/2018:八達通$40

此post已完

中六開始儲錢
限自己每日用20蚊現金
其他洗費就用自動增值既八達通

Year two 户口儲到6位數字